[龍門]餐肉通粉自走餐肉:o)

支持龍門 但係可以好食啲 同埋可唔可以俾番舊餐肉我

焗芝士餐肉通粉 (走餐肉)

你聽日過嚟 我俾我嗰塊你

你確定你會有？

咁仆街，傻閪先食

好想支持龍門可唔可以爭氣啲

龍門唔屌得㗎

手指

唔係屌 仲食緊

死返去睇cctvb啦

多謝

可能係太忙先唔記得左
Pm下佢地睇下下次會唔會補返俾你

可能佢想我減肥利申瘦底

屌比埋劇本你

唔小心(唔知真定假)走左樓主餐肉
樓主上連登開POST叫春
老闆FB回應: 聽日過黎免費比番一盒你
樓主第二日去拎, 比人合照又剩
老闆FB開POST: 我欠人既野一定還
FANS濕晒一定要大大力懲罰
龍門繼續做龍頭

同老闆合照

又有龍衛兵入來搞事

睇cctvb同食美心就襯地淋啦

直接pm 應該會請你食返個有餐肉嘅

至少唔會cap你cctv 先

咁唔通你想咁

定係咁

cap cctv果個執得未

佢哋成班開完一間又一間 執 龍門就執咗3間啦

返去睇楊明 乖

唔去食渣哥就冇事

唔開又點有得執呢